劏房港燈就俾$600，中電就俾$100

中電仲要唔係人人有

偉大黃絲誠哥